{"data": [
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ARCILA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DE JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN RAFAEL", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 10653, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "3583926", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 1646, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5667", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ABAD DE JESUS MARIN ARCILA", "PrimerNombre": "ABAD", "PrimerApellido": "MARIN"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "HERNANDEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "ISNOS", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 64261, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "12270178", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9733, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41359", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ABEL  CLAVIJO HERNANDEZ", "PrimerNombre": "ABEL", "PrimerApellido": "CLAVIJO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MARTINEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "BOCHALEMA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 81361, "IdDepartamento": "54", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "5415433", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 12268, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "54099", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ABEL  COLEGIAL MARTINEZ", "PrimerNombre": "ABEL", "PrimerApellido": "COLEGIAL"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MEDINA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 115, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CUMARIBO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 7000000.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 25000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 7000000.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 25000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 112568, "IdDepartamento": "99", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "80659074", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 17189, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "ASI- OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "99773", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ABEL  MAHECHA MEDINA", "PrimerNombre": "ABEL", "PrimerApellido": "MAHECHA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "VELASQUEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "FLORIDA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 109090, "IdDepartamento": "76", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "6300332", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 16711, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "76275", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ABEL  NIEVES VELASQUEZ", "PrimerNombre": "ABEL", "PrimerApellido": "NIEVES"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CAMACHO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN MARTIN", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 44813, "IdDepartamento": "20", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "91279034", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6739, "departamento": "NARI\u00d1O", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "20770", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ABELARDO  GUTIERREZ CAMACHO", "PrimerNombre": "ABELARDO", "PrimerApellido": "GUTIERREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "VILLALOBOS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "POLONUEVO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 16307, "IdDepartamento": "8", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "72273657", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 2370, "departamento": "CAQUETA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "8558", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ABINADAD  MARTES VILLALOBOS", "PrimerNombre": "ABINADAD", "PrimerApellido": "MARTES"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "REINA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 1, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CUMBAL", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 71000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 71000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 77331, "IdDepartamento": "52", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "87511157", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 11629, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA SOCIAL INDEPENDIENTE ASI", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "52227", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ABRAHAM  MITIS REINA", "PrimerNombre": "ABRAHAM", "PrimerApellido": "MITIS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "YASPE", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ANTONIO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN JACINTO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 23384, "IdDepartamento": "13", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "9175247", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 3301, "departamento": "CORDOBA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "13654", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ABRAHAM ANTONIO KAMELL YASPE", "PrimerNombre": "ABRAHAM", "PrimerApellido": "KAMELL"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MONTOYA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DE JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "ARMENIA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 1714, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "8281634", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 246, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5059", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ABRAHAN DE JESUS GIL MONTOYA", "PrimerNombre": "ABRAHAN", "PrimerApellido": "GIL"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ARIAS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "QUINCHIA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 89926, "IdDepartamento": "66", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "15920958", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 13645, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "66594", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ABSALON  TREJOS ARIAS", "PrimerNombre": "ABSALON", "PrimerApellido": "TREJOS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ARIAS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DE JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "FRESNO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 102286, "IdDepartamento": "73", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "9855698", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15601, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "73283", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ABSALON DE JESUS ARIAS ARIAS", "PrimerNombre": "ABSALON", "PrimerApellido": "ARIAS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "SILVA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "TAURAMENA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 37952, "IdDepartamento": "85", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "23467285", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 5728, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "85410", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADACELIA  CARDENAS SILVA", "PrimerNombre": "ADACELIA", "PrimerApellido": "CARDENAS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MORENO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "LA JAGUA DE IBIRICO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 43890, "IdDepartamento": "20", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "77153119", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6623, "departamento": "NARI\u00d1O", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "20400", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADALBERTO  MU\u00d1OZ MORENO", "PrimerNombre": "ADALBERTO", "PrimerApellido": "MU\u00d1OZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "AYALA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "TONA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 97420, "IdDepartamento": "68", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "13716948", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 14864, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "68820", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADALBERTO  OSPINO AYALA", "PrimerNombre": "ADALBERTO", "PrimerApellido": "OSPINO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "DAVID", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PEQUE", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 8838, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "71671304", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 1381, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5543", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADALBERTO  VALLE DAVID", "PrimerNombre": "ADALBERTO", "PrimerApellido": "VALLE"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "SALAS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DE JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 15, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "TIERRALTA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 51411, "IdDepartamento": "23", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "71333635", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 7741, "departamento": "QUINDIO", "NombreOrganizacion": "PARTIDO POLO DEMOCRATICO ALTERNATIVO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "23807", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADALBERTO DE JESUS RUEDA SALAS", "PrimerNombre": "ADALBERTO", "PrimerApellido": "RUEDA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "NAVARRO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN MARTIN DE LOBA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 23665, "IdDepartamento": "13", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "19752090", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 3339, "departamento": "CORDOBA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "13667", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADALBERTO JESUS MENCO NAVARRO", "PrimerNombre": "ADALBERTO", "PrimerApellido": "MENCO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MENESES", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "BAY", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 757, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "BARBACOAS", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 76791, "IdDepartamento": "52", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "93403782", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 11539, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PRIMERO LA GENTE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "52079", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADAMS BAY RINCON MENESES", "PrimerNombre": "ADAMS", "PrimerApellido": "RINCON"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "SANDOVAL", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "BUENOS AIRES", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 39016, "IdDepartamento": "19", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "4637755", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 5911, "departamento": "META", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "19110", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADAN  DIAZ SANDOVAL", "PrimerNombre": "ADAN", "PrimerApellido": "DIAZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ORJUELA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "AMBALEMA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 100736, "IdDepartamento": "73", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "65743101", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15367, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "73030", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADELAIDA  CHACON ORJUELA", "PrimerNombre": "ADELAIDA", "PrimerApellido": "CHACON"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ANAYA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "JOSEFINA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SINCE", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 99742, "IdDepartamento": "70", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "64865932", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15202, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "70742", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADELAIDA JOSEFINA HERNANDEZ ANAYA", "PrimerNombre": "ADELAIDA", "PrimerApellido": "HERNANDEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GARCIA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "COLOMBIA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 63682, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "26477386", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9649, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41206", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADELIA  GUZMAN GARCIA", "PrimerNombre": "ADELIA", "PrimerApellido": "GUZMAN"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GOMEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "EFREN", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 14638000.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "ISNOS", "otros_gastos": 150000.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 22075500.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 764000.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 3979000.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 56000.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 634000.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 20000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 1854500.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 20000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 64260, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "12169034", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9732, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41359", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADER EFREN BOLA\u00d1OS GOMEZ", "PrimerNombre": "ADER", "PrimerApellido": "BOLA\u00d1OS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ARISTIZABAL", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MANZANARES", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 33825, "IdDepartamento": "17", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "15987047", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 5064, "departamento": "LA GUAJIRA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "17433", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADIEL  RAMIREZ ARISTIZABAL", "PrimerNombre": "ADIEL", "PrimerApellido": "RAMIREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ARCILA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "ANSERMA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 32494, "IdDepartamento": "17", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "24948060", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 4831, "departamento": "LA GUAJIRA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "17042", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADIELA  BEDOYA ARCILA", "PrimerNombre": "ADIELA", "PrimerApellido": "BEDOYA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "HUERTAS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ELIAS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PUERTO LIBERTADOR", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 50322, "IdDepartamento": "23", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "78740968", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 7611, "departamento": "QUINDIO", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "23580", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADNOR ELIAS NARVAEZ HUERTAS", "PrimerNombre": "ADNOR", "PrimerApellido": "NARVAEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CARVAJAL", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "AGRADO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 63206, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "4882358", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9566, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41013", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADOLFO  CHAVARRO CARVAJAL", "PrimerNombre": "ADOLFO", "PrimerApellido": "CHAVARRO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "PALOMINO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PUENTE NACIONAL", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 95903, "IdDepartamento": "68", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "13616754", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 14628, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "68572", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADOLFO  ORTIZ PALOMINO", "PrimerNombre": "ADOLFO", "PrimerApellido": "ORTIZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "PARADA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LEON", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CHINACOTA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 81532, "IdDepartamento": "54", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "19473899", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 12302, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "54172", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADOLFO LEON GOMEZ PARADA", "PrimerNombre": "ADOLFO", "PrimerApellido": "GOMEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "PAZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LEON", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 10, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PUERTO ASIS", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 84977, "IdDepartamento": "86", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "19227864", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 12839, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO AUTORIDADES INDIGENAS DE COLOMBIA AICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "86568", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADOLFO LEON ROJAS PAZ", "PrimerNombre": "ADOLFO", "PrimerApellido": "ROJAS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GUTIERREZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LEON", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 435, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "APARTADO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 1284, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "98555292", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 195, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO CIVICO POR UN MEJOR APARTADO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5045", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADOLFO LEON TABARES GUTIERREZ", "PrimerNombre": "ADOLFO", "PrimerApellido": "TABARES"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GOMEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PUERTO SALGAR", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 57960, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "10187491", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 8757, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25572", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADRIAN  GUTIERREZ GOMEZ", "PrimerNombre": "ADRIAN", "PrimerApellido": "GUTIERREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MARIN", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "LA CELIA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 1881520.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 1431440.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 450080.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 5000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 5000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 88703, "IdDepartamento": "66", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "16840379", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 13407, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "66383", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADRIAN  SERNA MARIN", "PrimerNombre": "ADRIAN", "PrimerApellido": "SERNA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ESPITIA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "LA PALMA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 56567, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "3076205", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 8540, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25394", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADRIAN  TOVAR ESPITIA", "PrimerNombre": "ADRIAN", "PrimerApellido": "TOVAR"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "URIBE", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ALBERTO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 2592400.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SOPETRAN", "otros_gastos": 6023506.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 10887856.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 109400.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 185000.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 1777550.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 500000.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 11131150.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 10631150.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 200000.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 11413, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "70194036", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 1754, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5761", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADRIAN ALBERTO VAHOS URIBE", "PrimerNombre": "ADRIAN", "PrimerApellido": "VAHOS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MOGOLLON", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ANDRES", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PURISIMA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 50464, "IdDepartamento": "23", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "1067402490", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 7627, "departamento": "QUINDIO", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "23586", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADRIAN ANDRES DIAZ MOGOLLON", "PrimerNombre": "ADRIAN", "PrimerApellido": "DIAZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "BUSTAMANTE", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "FELIPE", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "GOMEZ PLATA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 5407, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "98607010", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 803, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5310", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADRIAN FELIPE PIEDRAHITA BUSTAMANTE", "PrimerNombre": "ADRIAN", "PrimerApellido": "PIEDRAHITA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "JARAMILLO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 518000.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MANIZALES", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 13833979.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 9031283.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 1048096.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 305600000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 3236600.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 5600000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 300000000.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 33614, "IdDepartamento": "17", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "24323573", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 5045, "departamento": "LA GUAJIRA", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "17001", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADRIANA  GUTIERREZ JARAMILLO", "PrimerNombre": "ADRIANA", "PrimerApellido": "GUTIERREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "REVELO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ANGELINA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CONTADERO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 77188, "IdDepartamento": "52", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "27160574", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 11601, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "52210", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADRIANA ANGELINA CHAMORRO REVELO", "PrimerNombre": "ADRIANA", "PrimerApellido": "CHAMORRO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CARDONA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "MARCELA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 253, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "LA PLATA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 64481, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "52967686", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9761, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "COALICION PROGRAMATICA Y POLITICA ENTRE EL PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO Y PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41396", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADRIANA MARCELA VALENCIA CARDONA", "PrimerNombre": "ADRIANA", "PrimerApellido": "VALENCIA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "UBAQUE", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "YANETH", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PANDI", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 57707, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "20888119", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 8719, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25524", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ADRIANA YANETH ORTIZ UBAQUE", "PrimerNombre": "ADRIANA", "PrimerApellido": "ORTIZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "QUIROGA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "BOLIVAR", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 91478, "IdDepartamento": "68", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "79796950", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 13897, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "68101", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADRIANO  JEREZ QUIROGA", "PrimerNombre": "ADRIANO", "PrimerApellido": "JEREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MENDOZA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "JOAQUINA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 10000000.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "DISTRACCION", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 17160000.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 5360000.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 9000000.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 18000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 1800000.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 9000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 67374, "IdDepartamento": "44", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "56056401", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 10239, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "44098", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADRIELA JOAQUINA GONZALEZ MENDOZA", "PrimerNombre": "ADRIELA", "PrimerApellido": "GONZALEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CASTELLANOS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PUENTE NACIONAL", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 95896, "IdDepartamento": "68", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "19051450", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 14621, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "68572", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ADULJAY  CASTANEDA CASTELLANOS", "PrimerNombre": "ADULJAY", "PrimerApellido": "CASTANEDA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "SEFAIR", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "BARAYA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 63476, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "11315394", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9614, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41078", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "AFFIF  CAMPOS SEFAIR", "PrimerNombre": "AFFIF", "PrimerApellido": "CAMPOS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ROMO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "LA LLANADA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 28000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 28000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 78432, "IdDepartamento": "52", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "87572796", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 11804, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "52385", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "AFRANIO  ALVAREZ ROMO", "PrimerNombre": "AFRANIO", "PrimerApellido": "ALVAREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CUESTA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 1, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CARMEN DEL DARIEN", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 45966, "IdDepartamento": "27", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "8339612", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6923, "departamento": "TOLIMA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA SOCIAL INDEPENDIENTE ASI", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "27150", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "AFRANIO  PAZ CUESTA", "PrimerNombre": "AFRANIO", "PrimerApellido": "PAZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MEDINA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN JUAN DE ARAMA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 75418, "IdDepartamento": "50", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "79813345", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 11297, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "50683", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "AGAPITO  GONZALEZ MEDINA", "PrimerNombre": "AGAPITO", "PrimerApellido": "GONZALEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GALEANO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 569, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MELGAR", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 30000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 30000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 103836, "IdDepartamento": "73", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "17337046", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15904, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO - CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "73449", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "AGUSTIN  MANRIQUE GALEANO", "PrimerNombre": "AGUSTIN", "PrimerApellido": "MANRIQUE"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GONZALEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "FRANCISCO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN BENITO ABAD", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 99209, "IdDepartamento": "70", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "92528065", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15135, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "70678", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "AGUSTIN FRANCISCO VILLARREAL GONZALEZ", "PrimerNombre": "AGUSTIN", "PrimerApellido": "VILLARREAL"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "QUINTERO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LEONOR", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 77, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "AGUSTIN CODAZZI", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 42496, "IdDepartamento": "20", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "49685913", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6443, "departamento": "NARI\u00d1O", "NombreOrganizacion": "ALIANZA ALTERNATIVAS DE AMIGOS TRIPLE A", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "20013", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "AIDA LEONOR ALVAREZ QUINTERO", "PrimerNombre": "AIDA", "PrimerApellido": "ALVAREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "PARDO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LILIANA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "UBAQUE", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 4859000.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 4859000.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 7000000.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 7000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 60876, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "1018404561", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9211, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25841", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "AIDA LILIANA VELASQUEZ PARDO", "PrimerNombre": "AIDA", "PrimerApellido": "VELASQUEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MARTINEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "YOLANDA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MONTERREY", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 37178, "IdDepartamento": "85", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "33375865", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 5600, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "85162", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "AIDE YOLANDA MARTINEZ MARTINEZ", "PrimerNombre": "AIDE", "PrimerApellido": "MARTINEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "DIAZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "BERNARDO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "COLOSO (RICAURTE)", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 98171, "IdDepartamento": "70", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "92530028", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 14981, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "70204", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALAIN BERNARDO PEINADO DIAZ", "PrimerNombre": "ALAIN", "PrimerApellido": "PEINADO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "OSPINA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LIGIA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 267590.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CAJAMARCA", "otros_gastos": 1125200.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 4879686.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 791606.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 526150.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 1278290.0, "costos_financieros": 33300.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 857550.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 101098, "IdDepartamento": "73", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "38264726", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15422, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "73124", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBA LIGIA MURILLO OSPINA", "PrimerNombre": "ALBA", "PrimerApellido": "MURILLO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "VELEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LUCIA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 53, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "BELEN DE UMBRIA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 88135, "IdDepartamento": "66", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "24544910", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 13297, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO ALTERNATIVO INDIGENA Y SOCIAL MAIS", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "66088", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBA LUCIA CASTA\u00d1EDA VELEZ", "PrimerNombre": "ALBA", "PrimerApellido": "CASTA\u00d1EDA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "BOLA\u00d1OS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LUCIA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 75000.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "BUGALAGRANDE", "otros_gastos": 4007436.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 8406430.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 589751.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 3734243.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 4000000.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 8900000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 4900000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 106705, "IdDepartamento": "76", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "29305668", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 16329, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "76113", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBA LUCIA ZU\u00d1IGA BOLA\u00d1OS", "PrimerNombre": "ALBA", "PrimerApellido": "ZU\u00d1IGA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "DE LOPEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LUZ", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "VITERBO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 35043, "IdDepartamento": "17", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "25243826", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 5274, "departamento": "LA GUAJIRA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "17877", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBA LUZ ESCOBAR DE LOPEZ", "PrimerNombre": "ALBA", "PrimerApellido": "ESCOBAR"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ROJAS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 10, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PUERTO LEGUIZAMO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 85302, "IdDepartamento": "86", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "18186197", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 12882, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO AUTORIDADES INDIGENAS DE COLOMBIA AICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "86573", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBARO  CRUZ ROJAS", "PrimerNombre": "ALBARO", "PrimerApellido": "CRUZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "RENDON", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 624, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MARIPI", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 27685, "IdDepartamento": "15", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "79946565", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 4032, "departamento": "GUAVIARE", "NombreOrganizacion": "PARTIDO DE LA UNIDAD NACIONAL-U- Y PARTIDO CONSERVADOR", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "15442", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBEIRO  ACOSTA RENDON", "PrimerNombre": "ALBEIRO", "PrimerApellido": "ACOSTA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GUARIN", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SANTA ROSA DE VITERBO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 29929, "IdDepartamento": "15", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "74301757", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 4408, "departamento": "GUAVIARE", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "15693", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBEIRO  HIGUERA GUARIN", "PrimerNombre": "ALBEIRO", "PrimerApellido": "HIGUERA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CALDERON", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PALESTINA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 7800000.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 7800000.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 8000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 8000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 65468, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "12236221", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9952, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41530", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBEIRO  NIETO CALDERON", "PrimerNombre": "ALBEIRO", "PrimerApellido": "NIETO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CAMAYO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SANTA ROSA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 41373, "IdDepartamento": "19", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "12262936", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6280, "departamento": "META", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "19701", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBEIRO  PIZO CAMAYO", "PrimerNombre": "ALBEIRO", "PrimerApellido": "PIZO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "AREVALO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 53, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "OCA\u00d1A", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 83300, "IdDepartamento": "54", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "88141547", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 12593, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO ALTERNATIVO INDIGENA Y SOCIAL MAIS", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "54498", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBEIRO  SEPULVEDA AREVALO", "PrimerNombre": "ALBEIRO", "PrimerApellido": "SEPULVEDA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "RESTREPO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "EL CARMEN", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 46197, "IdDepartamento": "27", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "4829759", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6965, "departamento": "TOLIMA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "27245", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBEIRO  ZULETA RESTREPO", "PrimerNombre": "ALBEIRO", "PrimerApellido": "ZULETA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ALVAREZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DE JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "ZARAGOZA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 12999, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "3673416", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 1977, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5895", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBEIRO DE JESUS MENOYOS ALVAREZ", "PrimerNombre": "ALBEIRO", "PrimerApellido": "MENOYOS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MARTINEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN SEBASTIAN DE BUENAVISTA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 71791, "IdDepartamento": "47", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "9268099", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 10826, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "47692", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBENIS  AREVALO MARTINEZ", "PrimerNombre": "ALBENIS", "PrimerApellido": "AREVALO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MESSA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ADONAY", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "GENOVA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 87284, "IdDepartamento": "63", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "89003675", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 13179, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "63302", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBER ADONAY TORO MESSA", "PrimerNombre": "ALBER", "PrimerApellido": "TORO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MEJIA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LUIS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 10, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN BERNARDO DEL VIENTO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 50912, "IdDepartamento": "23", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "10942937", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 7674, "departamento": "QUINDIO", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO AUTORIDADES INDIGENAS DE COLOMBIA AICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "23675", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBER LUIS AMOLINAR MEJIA", "PrimerNombre": "ALBER", "PrimerApellido": "AMOLINAR"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "RODRIGUEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DARIO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "VILLA DE LEIVA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 32103, "IdDepartamento": "15", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "7128061", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 4773, "departamento": "GUAVIARE", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "15407", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERT DARIO ESTUPI\u00d1AN RODRIGUEZ", "PrimerNombre": "ALBERT", "PrimerApellido": "ESTUPI\u00d1AN"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "LUBIASA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 700, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "JURADO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 46385, "IdDepartamento": "27", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "11850538", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6998, "departamento": "TOLIMA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL /U Y CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "27372", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO  ACHITO LUBIASA", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "ACHITO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "VEGA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 53, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PACHO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 57581, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "3078808", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 8697, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO ALTERNATIVO INDIGENA Y SOCIAL MAIS", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25513", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO  ARIZA VEGA", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "ARIZA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "RAMIREZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "TERUEL", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 66565, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "83225262", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 10121, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41801", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBERTO  CALDERON RAMIREZ", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "CALDERON"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "URBANO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 100000.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN AGUSTIN", "otros_gastos": 1400000.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 1600000.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 1600000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 100000.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 1600000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 66124, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "12143566", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 10059, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41668", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBERTO  CERON URBANO", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "CERON"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MARTINEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN ZENON", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 71858, "IdDepartamento": "47", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "5100753", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 10836, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "47703", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBERTO  MARTINEZ MARTINEZ", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "MARTINEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "HERNANDEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 172, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "GUATAVITA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 56053, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "19447647", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 8453, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO - PARTIDO CONSERVADOR", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25326", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO  MORA HERNANDEZ", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "MORA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "BETANCOURT", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 504, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "AGUA DE DIOS", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 51858, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "11309692", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 7792, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE / PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25001", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO  MORENO BETANCOURT", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "MORENO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GUZMAN", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "BELEN", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 25247, "IdDepartamento": "15", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "19229372", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 3568, "departamento": "GUAVIARE", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "15087", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO  RINCON GUZMAN", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "RINCON"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ROJAS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 53, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "LA ARGENTINA (PLATA VIEJA)", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 64399, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "12278343", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9748, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO ALTERNATIVO INDIGENA Y SOCIAL MAIS", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41378", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBERTO  RODRIGUEZ ROJAS", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "RODRIGUEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "FAJARDO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CICUCO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 21553, "IdDepartamento": "13", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "19773926", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 3021, "departamento": "CORDOBA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "13188", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO  VILORIA FAJARDO", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "VILORIA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "BARRERA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "IQUIRA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 64173, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "12114328", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9719, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41357", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBERTO  YUSTRES BARRERA", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "YUSTRES"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "TABARES", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ANTONIO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "LA CUMBRE", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 109636, "IdDepartamento": "76", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "16585436", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 16776, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "76377", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBERTO ANTONIO VELARDE TABARES", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "VELARDE"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CARBONELL", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "CESAR", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 770, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MALAMBO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 15884, "IdDepartamento": "8", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "72164724", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 2319, "departamento": "CAQUETA", "NombreOrganizacion": "PROGRAMATICA Y POLITICA PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO Y OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "8433", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO CESAR SANJUANELO CARBONELL", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "SANJUANELO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "PAVA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DE JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 1, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "TAMALAMEQUE", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 44927, "IdDepartamento": "20", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "5116611", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6753, "departamento": "NARI\u00d1O", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA SOCIAL INDEPENDIENTE ASI", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "20787", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO DE JESUS AGUILAR PAVA", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "AGUILAR"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "PERALTA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DE JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 15, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SAN PEDRO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 99658, "IdDepartamento": "70", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "78106818", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15190, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO POLO DEMOCRATICO ALTERNATIVO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "70717", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBERTO DE JESUS HENAO PERALTA", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "HENAO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ZULUAGA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "FELIPE", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CALDAS", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 2880, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "15430505", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 452, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5129", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO FELIPE JARAMILLO ZULUAGA", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "JARAMILLO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "HERNANDEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "JAVIER", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 151, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "TENJO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 60304, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "3199566", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9120, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "CAMBIO RADICAL, LA U, CONSERVADOR, OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25799", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO JAVIER GARCIA HERNANDEZ", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "GARCIA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "RODRIGUEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "JOSE", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CAMPO DE LA CRUZ", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 15393, "IdDepartamento": "8", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "8539870", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 2244, "departamento": "CAQUETA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "8137", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO JOSE ZARATE RODRIGUEZ", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "ZARATE"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "NIZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "JULIO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SIMITI", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 24136, "IdDepartamento": "13", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "3982653", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 3402, "departamento": "CORDOBA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "13744", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO JULIO PEREZ NIZ", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "PEREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "BULA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "LUIS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MALAMBO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 15880, "IdDepartamento": "8", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "8771611", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 2315, "departamento": "CAQUETA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "8433", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO LUIS MORENO BULA", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "MORENO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "HERRERA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "MANUEL", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 1, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CAUCASIA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 3560, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "15328842", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 559, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA SOCIAL INDEPENDIENTE ASI", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5154", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO MANUEL ARRIETA HERRERA", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "ARRIETA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "FRIAS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "MANUEL", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SITIONUEVO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 72714, "IdDepartamento": "47", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "85080227", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 10919, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "47745", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALBERTO MANUEL GARIZABALO FRIAS", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "GARIZABALO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "PALMERA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "MIGUEL", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "ZAMBRANO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 24856, "IdDepartamento": "13", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "72144269", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 3515, "departamento": "CORDOBA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "13894", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALBERTO MIGUEL MURRILLO PALMERA", "PrimerNombre": "ALBERTO", "PrimerApellido": "MURRILLO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MUSICUE", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 53, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "TORIBIO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 42029, "IdDepartamento": "19", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "4784322", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6382, "departamento": "META", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO ALTERNATIVO INDIGENA Y SOCIAL MAIS", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "19821", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALCIBIADES  ESCUE MUSICUE", "PrimerNombre": "ALCIBIADES", "PrimerApellido": "ESCUE"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "TREJOS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "QUINCHIA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 89928, "IdDepartamento": "66", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "9892954", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 13647, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "66594", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALCIBIADES  UTIMA TREJOS", "PrimerNombre": "ALCIBIADES", "PrimerApellido": "UTIMA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MARTINEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ANTONIO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MOSQUERA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 57117, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "79442575", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 8630, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25473", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALCIDES ANTONIO LOPEZ MARTINEZ", "PrimerNombre": "ALCIDES", "PrimerApellido": "LOPEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "BARRIOS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "JOSE", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 9, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PALMITO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 99044, "IdDepartamento": "70", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "92551412", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15111, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CONSERVADOR COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "70523", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALCIDES JOSE PEREZ BARRIOS", "PrimerNombre": "ALCIDES", "PrimerApellido": "PEREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "PERDOMO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MERCADERES", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 40024, "IdDepartamento": "19", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "10592387", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 6059, "departamento": "META", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "19450", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALCY  MU\u00d1OZ PERDOMO", "PrimerNombre": "ALCY", "PrimerApellido": "MU\u00d1OZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CUARAN", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ALDEMAR", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 10, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CORDOBA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 77228, "IdDepartamento": "52", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "98380973", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 11609, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO AUTORIDADES INDIGENAS DE COLOMBIA AICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "52215", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALCY ALDEMAR CHAVES CUARAN", "PrimerNombre": "ALCY", "PrimerApellido": "CHAVES"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MU\u00d1OZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 534, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CAMPOALEGRE", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 63551, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "12112697", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9630, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL Y PARTIDO ALIANZA SOCIAL INDEPENDIENTE  ASI", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41132", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALDEMAR  GUTIERREZ MU\u00d1OZ", "PrimerNombre": "ALDEMAR", "PrimerApellido": "GUTIERREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MEJIA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MANAURE", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 68026, "IdDepartamento": "44", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "17856802", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 10326, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "44560", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALDEMAR  IBARRA MEJIA", "PrimerNombre": "ALDEMAR", "PrimerApellido": "IBARRA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CA\u00d1ON", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 3982000.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PAUNA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 24758840.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 1632990.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 4979900.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 1067000.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 10283050.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 2813900.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 28687, "IdDepartamento": "15", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "4198290", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 4208, "departamento": "GUAVIARE", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "15531", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALDEMAR  MURCIA CA\u00d1ON", "PrimerNombre": "ALDEMAR", "PrimerApellido": "MURCIA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "LOSADA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CAMPOALEGRE", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 17981950.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 1051950.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 7510000.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 270000.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 3516000.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 20000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 5634000.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 20000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 63554, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "19304820", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9633, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41132", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALDEMAR  QUESADA LOSADA", "PrimerNombre": "ALDEMAR", "PrimerApellido": "QUESADA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "AVENDA\u00d1O", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ANTONIO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 2, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 3293232.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "AMAGA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 10522374.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 962693.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 2770800.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 3285649.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 70050000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 210000.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 70050000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 527, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "98606654", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 83, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "PARTIDO ALIANZA VERDE", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5030", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALDEMAR ANTONIO PEREZ AVENDA\u00d1O", "PrimerNombre": "ALDEMAR", "PrimerApellido": "PEREZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GUZMAN", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "FERNANDO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "EL DOVIO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 109030, "IdDepartamento": "76", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "9734297", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 16689, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "76250", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALDO FERNANDO GIRALDO GUZMAN", "PrimerNombre": "ALDO", "PrimerApellido": "GIRALDO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "USTATE", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "RAMIRO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MAICAO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 67825, "IdDepartamento": "44", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "72162238", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 10310, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "44430", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALDRIN RAMIRO QUINTANA USTATE", "PrimerNombre": "ALDRIN", "PrimerApellido": "QUINTANA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MARIN", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DE JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 10, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "FREDONIA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 5035, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "8461720", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 744, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO AUTORIDADES INDIGENAS DE COLOMBIA AICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5282", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALDUBAR DE JESUS VANEGAS MARIN", "PrimerNombre": "ALDUBAR", "PrimerApellido": "VANEGAS"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MEDINA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "MARIA", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 14, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 269700.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CALARCA", "otros_gastos": 89700.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 22525737.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 2680140.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 2049250.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 5259005.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 33000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 12177942.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 33000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 86730, "IdDepartamento": "63", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "24583961", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 13107, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO SOCIAL DE UNIDAD NACIONAL PARTIDO DE LA U", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "63130", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALEJANDRA MARIA BERNAL MEDINA", "PrimerNombre": "ALEJANDRA", "PrimerApellido": "BERNAL"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "NU\u00d1EZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "SANTOS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 53, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CANDELARIA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 108266, "IdDepartamento": "76", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "16988327", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 16588, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO ALTERNATIVO INDIGENA Y SOCIAL MAIS", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "76130", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALEJANDRINO SANTOS HURTADO NU\u00d1EZ", "PrimerNombre": "ALEJANDRINO", "PrimerApellido": "HURTADO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GONZALEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 81, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "TURBO", "otros_gastos": 7463900.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 85864908.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 11136789.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 29004400.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 36454703.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 74300000.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 99300000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 1805116.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 25000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 11860, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "71758044", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 1820, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "ALIANZA POLITICA POR TURBO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5837", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALEJANDRO  ABUCHAR GONZALEZ", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "ABUCHAR"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CHALJUB", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 12000000.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "BARRANQUILLA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 538458860.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 592982.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 296024798.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 19868204.0, "costos_financieros": 93280000.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 10000000.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 710000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 116692876.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 700000000.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 15197, "IdDepartamento": "8", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "72136235", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 2228, "departamento": "CAQUETA", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "8001", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALEJANDRO  CHAR CHALJUB", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "CHAR"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "RINCON", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 150, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MARIQUITA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 103731, "IdDepartamento": "73", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "93335435", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15889, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "CAMBIO RADICAL Y PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "73443", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALEJANDRO  GALINDO RINCON", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "GALINDO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GUTIERREZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PINCHOTE", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 95847, "IdDepartamento": "68", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "13875715", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 14611, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "68549", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALEJANDRO  HERNANDEZ GUTIERREZ", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "HERNANDEZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "URIBE", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "JERICO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 6295, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "71877921", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 951, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5368", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALEJANDRO  LOPERA URIBE", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "LOPERA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "PUENTES", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CARMEN DE CARUPA", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 52959, "IdDepartamento": "25", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "79656854", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 7971, "departamento": "SANTANDER", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "25154", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALEJANDRO  ORTIZ PUENTES", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "ORTIZ"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "ORJUELA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 11, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "ARMERO (GUAYABAL)", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 100874, "IdDepartamento": "73", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "18911332", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 15392, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO OPCION CIUDADANA", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "73055", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALEJANDRO  QUIMBAYO ORJUELA", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "QUIMBAYO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "RENTERIA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 53, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 5300000.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "SOLANO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 9600000.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 300000.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 500000.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 3500000.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 3000000.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 11500000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 8500000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 36446, "IdDepartamento": "18", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "17632701", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 5484, "departamento": "MAGDALENA", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO ALTERNATIVO INDIGENA Y SOCIAL MAIS", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "18756", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALEJANDRO  QUINTERO RENTERIA", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "QUINTERO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MARTINEZ", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 53, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MAICAO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 67823, "IdDepartamento": "44", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "84042755", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 10308, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "MOVIMIENTO ALTERNATIVO INDIGENA Y SOCIAL MAIS", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "44430", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALEJANDRO  RUTTO MARTINEZ", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "RUTTO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MONTIEL", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "DE JESUS", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 63, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CAIMITO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 45000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 45000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 98033, "IdDepartamento": "70", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "15043731", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 14953, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "CENTRO DEMOCRATICO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "70124", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALEJANDRO DE JESUS DE LA OSSA MONTIEL", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "DE LA OSSA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CASTA\u00d1O", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "JAVIER", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "CIENAGA DE ORO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 28000000.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 100000000.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 72000000.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 48186, "IdDepartamento": "23", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "78036871", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 7272, "departamento": "QUINDIO", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "23189", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALEJANDRO JAVIER MEJIA CASTA\u00d1O", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "MEJIA"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "CABEZAS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "JUVENAL", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 13, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "MAGUI (PAYAN)", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 78818, "IdDepartamento": "52", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "5289698", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 11868, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO LIBERAL COLOMBIANO", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "52427", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALEJANDRO JUVENAL QUI\u00d1ONES CABEZAS", "PrimerNombre": "ALEJANDRO", "PrimerApellido": "QUI\u00d1ONES"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "LLANOS", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PALERMO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 65361, "IdDepartamento": "41", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "7699944", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 9936, "election_id": "2", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "41524", "IdClasificacion": 3, "Nombre": "ALENXANDRO  SALAZAR LLANOS", "PrimerNombre": "ALENXANDRO", "PrimerApellido": "SALAZAR"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "MONTALVO", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "ALBERTO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 17, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "LOS CORDOBAS", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 48683, "IdDepartamento": "23", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "11032500", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 7332, "departamento": "QUINDIO", "NombreOrganizacion": "PARTIDO UNION PATRIOTICA UP", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "23419", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALEX ALBERTO DURANGO MONTALVO", "PrimerNombre": "ALEX", "PrimerApellido": "DURANGO"},
{"IdLocalidad": "", "SegundoApellido": "GARCIA", "NombreCandidatura": "Alcald\u00eda", "FechaInforme": null, "InformeOrg": null, "EstadoHoja": null, "SegundoNombre": "MAURICIO", "DocumentoFormulario": null, "Identificacion": null, "IdOrganizacion": 8, "formulario5": {"servicio_de_transporte_y_correo": 0.0, "gastos_de_capacitaci\u00f3n_e_investigaci\u00f3n_pol\u00edtica": 0.0, "municipio": "PUERTO TRIUNFO", "otros_gastos": 0.0, "total_de_los_gastos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "gastos_de_oficina_y_adquisiciones": 0.0, "gastos_que_sobrepasan_la_suma_fijada_por_el_consejo_nacional_electoral": 0.0, "gastos_de_propaganda_electoral_(anexo_5.7_b)": 0.0, "inversi\u00f3n_en_materiales_y_publicaciones": 0.0, "recursos_propios_de_origen_privado_que_los_partidos_y_movimientos_pol\u00edticos_destinen_para_el_financiamiento_de_las_campa\u00f1as_en_las_que_participen_(anexo_5.5_b)": 0.0, "financiacion_estatal_-_anticipos_(anexo_5.4_b)": 0.0, "actos_p\u00fablicos": 0.0, "costos_financieros": 0.0, "gastos_judiciales_y_de_rendici\u00f3n_de_cuentas": 0.0, "contribuciones,_donaciones_y_cr\u00e9ditos,_en_dinero_o_especie,_que_realicen_los_particulares_(anexo_5.2_b)": 0.0, "total_de_los_ingresos_de_la_campa\u00f1a": 0.0, "ingresos_originados_en_actos_publicos,_publicaciones_y/o_cualquier_otra_actividad_lucrativa_del_partido_o_movimiento": 0.0, "gastos_de_administraci\u00f3n": 0.0, "cr\u00e9ditos_o_aportes_que_provengan_del_patrimonio_de_los_candidatos,_de_sus_conyuges__o_de_sus_compa\u00f1eros_permanentes_o_de_sus_parientes_(anexo_5.1_b).": 0.0, "cr\u00e9ditos_obtenidos_en_entidades_financieras_legalmente_autorizadas_(anexo_5.3_b)": 0.0}, "IdHoja": null, "Estado": null, "description_election": "Alcald\u00eda 2015 - 2019 (25/10/2015)", "IdInforme": 2, "Id": 9195, "IdDepartamento": "5", "IdEnvio": null, "IdDictamen": null, "Usuario": "71480283", "Circunscripcion": null, "IdCircunscripcion": 1436, "departamento": "BOLIVAR", "NombreOrganizacion": "PARTIDO CAMBIO RADICAL", "InformeHr": null, "IdMunicipio": "5591", "IdClasificacion": 3, "election_id": "2", "Nombre": "ALEX MAURICIO BAHAMON GARCIA", "PrimerNombre": "ALEX", "PrimerApellido": "BAHAMON"}
]}